［極重要］你地班友仔千奇唔好岀嚟被人請食飯啊！

之前家長開車接仔女
已經有狗有樣學樣
一陣又有狗扮請食飯
岀嚟又被人夾返去狗屋
你地班家長真係唔想仔女餓
就買啲飯團，能量棒，coupon 去現場派啦

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推

Nothing is true
Everything is possible

食飯就食飯, 自己人就不要問原因, 問就不是自己人!
記住 大隱於眾!!

推啊！

Push

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

光復香港
時代革命

現場派